(男人正仆街) 有冇絲一齊轉les

溝我啦
flirt下我啦
比d安全感我啦

好傷心啊

留tg?

冇

利申：仆街

ok

又係呢啲論調 你唔悶我都悶

無頭無尾就跳個結論出黎

agger

巴打轉gay得唔得

你唔溝我就走啦

比個tg 黎

做乜撚野
過主啦

on9

我頭先係巴 而家轉左les絲

pmpm